一群被當condom既手足⋯⋯⋯

好記得反送中修例一開始，汲取左14年既教訓，就出現左句不割席不篤灰不分化，兄弟爬山各自努力既口號，久而久之大家都由日日口upup變成真正既不割不篤不分，即使狗府警毛多次出口術要各勇割席⋯

但係和理非既膠腦真係非常人，所以後來又出現一句叫核爆都唔撚割，隨著唔同既濫捕濫暴，大家都好嬲好嬲話就話想有警甴死，但出現blue shit流個少少血又話暴力又話唔洗咁做又盛

我唔知大家係咪政治潔癖到咁嘔心既程度，我淨係知唔係為型為左光環而講既一句口號，係實際行動！由第一次有警甴被吉傷到何妖遇刺到琴日所謂軍火案，有邊個記得吉警甴既人？叫咩名？而家單官司點？有無受傷？吉何妖個個而家又點？咩情況？

係真手足定自編自導自演都好，佢有傷到我地好憎既人，自演既咪笑鳩佢地用苦肉計都無人在意，只有拍手叫好係真手足既就即刻去留意有咩幫到手足同跟緊啲，唔好比狗去打傷打死打殘任何手足，而唔係每次都暗割話係卧底，和理非以為咁係幫手足？你話係卧底會令到手足好多即時資訊上唔到熱門，個個都信以為真，因為和理最大功效最可以做其中一樣就係叫文宣，而你班仆街次次當人係套，手足要做依件事要有幾多心理關口過，幾大勇氣決心？可能以後無自由，甚至無機會再見到陽光呀？

真係有幾難衝破你班人既心理政治潔癖呀？前線除非有真核彈，唔係佢做咩都好，都係保護我地，去做一啲大家好嬲好想做又唔敢做既野，而唔會傷害我地！有得抖你估佢地唔想係到鳩叫口號行幾個鐘去食飯飲酒咩？下下打出事就好撚大罪，佢地真係有咁多心機係到特登搞事咩？
係因為沙田新城市當日有隻甴種狗佢拗斷手足隻手！
721狗黑勾結無差別打人！
811射爆少女眼仲要去醫院拎人紀錄唔知想做咩！831太子無差別打人，封鐵幾個鐘咩人都唔入得，仲要到底有幾多人生同死我地都唔知！
101槍殺人仲要明目張膽插贓嫁禍！
1111西灣河槍殺手無寸鐵既小朋友，交通車舞龍衝人群！
1112攻中大傷害無數大學生同市民！
無數濫捕濫暴，大包圍理大家長手足市民一個都唔放過，陳妹妹，周同學，問佢良中死撚左去邊既市民，一家三口個小朋友講句黑警告佢地非集，地鐵非集，一次又一次傷害市民，包圍理大後市民自發救人用車撞向人群致人踩人事件，無數被消失送中人士，中大學生親口承認被性暴力，十八歲少女被性侵輪姦成孕，福建幫大搖大擺襲擊示威人士手足被打至傷殘，連儂牆出刀人鏈拎刀去學校，對中學生用過份暴力，早兩日女手足被坐頭⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

無數數之不盡既事件同有槍火比，殺狗傷狗比，打傷blue shit比，出神獸裝修比，佢地有幾傷？有幾嚴重？有幾過份呀？成日話想狗死，想佢有報應，而家有人去實現大家半年既心願你覺得接受唔到？拉6000告千幾，屍體出現2500條無可疑、無聲跳樓，仲有好多唔知係咪失蹤左既人係無數字去計算到！你咁都忍到當你細膽，但你咁都有潔癖到要話狗做，唔信手足唔幫手足，我唔認為你係同路人，定同Blue shit一樣未性暴力到你，拉你打你搞你仲平行時空緊？叫你地三罷你地做唔到，叫你地衝你地做唔到，叫你地救人你做唔到，咁叫你地核爆都唔撚割姐，做到啦掛？無風險啦掛？人地警甴至少4點幾撚大話過份都好，都會同佢地既同袍兜，我地呢？一有事就暗割？覺得手足冷血？覺得好暴力？唔係佢地我地一早送終啦，佢地冷血暴力多啲定想試下中共式冷血暴力多啲呀？被性侵基本上常出現，廁所有機錄影比人影低哂基本，連信咩教食咩都無得揀，去廁所都要申請既生活你地鐘意？一講錯野被消失以後做聾啞人士呀？連同邊個結婚都無得你揀，個仔係咪親生定同官甴警甴養便宜仔都唔撚出得聲呀？

你地可以和理可以驚可以細膽，但唔該唔好出賣手足唔好放棄任何手足！唔好再政治潔癖，係打緊仗呀，佢地唔打人一兩星期就可以當咩都無發生？半夜兩點幾上水天平咬8個，係佢地唔咬定你地無留意？人地轉左最少人既時間去搞手足你地就以為佢改過自新？就算改過你仲敢信？真係中國人呀？明應誠唔興建某啲野，啲人平靜左就去暗捉帶頭人消失哂，過幾年偷偷再起返都無人出聲？係咪想咁呀，唔撚出聲過幾年有咩事啲人唔見，受傷都無人出聲，無人知道？係咁既我只會同你講一句，唔係輪唔到你，係未輪到你！

不割席不篤灰不分化
兄弟爬山各自努力
核爆都唔撚割
五大訴求缺一不可
光復香港時代革命
解散警隊刻不容緩
香港人反抗（既然連心理關都做唔到報仇咪反抗算）

too long didnt read

不割席不篤灰不分化

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

咪叫咗"香港人 報仇"囉
仲想點

我好似推唔到都想推

無發現叫出黎係好無氣勢？連叫都唔係大聲叫，咪按部就班等佢地思想進化到先囉會報仇既人太少

1) 話手足係鬼
Le 樣一定唔岩
(因為關注度下降)

2) 搜到大殺傷力武器
就講一定係插贓嫁禍
(其實大家就算知唔係插贓嫁禍都好
無需要認，心知咪算Lo)

3) 覺得手足冷血、好暴力
(風向撚太多，請大家保持獨立思考)

4) 真係殺左人，所以就要割
(真心當係手足既，就算比人監生打死，信念都唔會動搖
而且仲會捻點樣去報仇
只有當手足係Condom既人先會割)

5) 有時所有野，唔好擺上心
(一笑置之La，請所有做野既手足一齊靜雞雞赢)

利申: 純粹討論，以上不代表本人立場，只係代人回應

你咁睇得起香港人

123好緊要，4係手足殺人又好打殘又好，咁係咪我地依到比人打死打傷就得，佢地先係人我地唔係？6個月仲唔撚醒就去Blue shit講港豬
5靜係基本，又吹咩屠唔屠龍，你係屠龍會唔會同圍講你係呀弱智當笑話睇係好睇既，不過依篇想警世比和班非知，唔好再割唔好再錯，唔係真係好心淡

連登黎架清
轉頭指責你反社會人格你就唔好嘈

是撚但，之前好似有人話我五毛
依到屌人個啲一係個腦未投到胎一係就真係有問題，有人會睇就睇，唔睇都無計